{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 놀러와키즈애견동반펜션"
    },
    "text": "愛犬同伴が可能なキャンプデッキ保有ペンションです。 注意事項としては、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、建物内では禁煙です。 また、ペンション内の器物を破損する場合、損害費用が発生することがあります。 入室と退室時間はペンションの場合、入室は15:00、退室は11:00で、デッキの場合は入室は13:00、退室は12:00です。 送迎サービスは不可能で、バーベキューのためには炭やグリルをレンタルできます。 2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 バーベキューができる場所は、客室前の個別バーベキューデッキで、利用時間は17:00から22:00までです。 幼児の基準によって乳幼児が含まれ、最大人数を超えることはできません。 1泊基準で20,000ウォンで、24ヶ月未満の場合は無料です。 客室情報ではペンション客室は調理が可能で、炊事道具と食器類が備えられています。 トランポリンも備えられています。 キャンプデッキごとに個別電気と冷蔵庫が完備されており、共用電子レンジ、電気ケトル、流し台、トイレ、シャワールームがご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 1泊基準で1匹当たり10,000ウォンであり、犬種や特性によって料金が変わる場合があります。 猫は入室できません。 その他の情報としては、ブルモンセット(火鉢、薪1網、手袋、トング)が30,000ウォンで、薪1網は15,000ウォンです。 駐車は無料で、内部に消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。 デッキごとに個別冷蔵庫もあり、カラオケを利用したい場合は1時間当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内で調理ができない食材はなんですか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類はペンション内での調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "器物を破損した場合、どのような費用が発生しますか？",
            "answer": "器物を破損した場合、損害費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの場合、入室は15:00、退室は11:00です。デッキの場合は入室は13:00、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのために炭やグリルをレンタルすることはできますか？",
            "answer": "バーベキューのためには炭やグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができる場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューができる場所は、客室前の個別バーベキューデッキです。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何歳ですか？",
            "answer": "幼児の基準によって乳幼児が含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "1泊基準で20,000ウォンで、24ヶ月未満の場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンション客室ではどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション客室は調理が可能で、炊事道具と食器類が備えられています。トランポリンも備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャンプデッキごとにどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "キャンプデッキごとに個別電気と冷蔵庫が完備されており、共用電子レンジ、電気ケトル、流し台、トイレ、シャワールームがご利用いただけます。無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "犬の宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "1泊基準で1匹当たり10,000ウォンであり、犬種や特性によって料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "猫は入室できますか？",
            "answer": "猫は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ブルモンセットとは何ですか？",
            "answer": "ブルモンセットは火鉢、薪1網、手袋、トングのセットで、30,000ウォンです。薪1網のみのレンタルも可能で、15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような消防設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション内には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用するためには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "カラオケを利用する場合は1時間当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 741
    }
}